認真 點解萬聖節啲人會扮鬼扮馬出街

但復活節無人扮兔仔復活強出街

你老母今日扮兔女郎出街添啦屌

我扮耶穌

啲人信薩旦唔信耶穌

係得你唔洗扮既姐

吓乜你唔扮㗎咩？
我全家年年都扮耶穌釘十架㗎喎

哈

即係你係蘇蝦？

係撒

萬性節

Why

圖？

好好讀書

温到仆街

考前一日溫得啦

屌你grad到先得㗎

點解grad唔到

一課成百頁仲要冇source

你發生咩事

我讀到中學無讀

肥咗

I mean 身體

諗緊今年扮咩

本身個樣同鬼差不多咁怪異

煙燻雞翼難食過屎

想扮兔仔 著兔女郎裝 但驚俾人打

你講你？

9up真係唔使本

咁你不嬲肥我都知嘅

係好撚難食 仲要成隻中撚咗幅射咁
又乾又奀

放心
我一定追撚住你嚟打

係真

咁可愛你狠心咩？

on99俾人放完飛機仲去食

打撚到你仆街冚家剷牙我

9up王

仲諗住著俾你睇 慳番

Real......-.-

本身萬聖節就係俾人扮鬼既節日
複活節唔係
應該話好耐之前有班人會每年某同一日扮鬼剩上街 因此呢一日就成為萬聖節
而複活節係紀念之類既意義而已
所以無話點解萬聖節就扮 複活節就無咁
因為唔係萬聖節所以扮

係復呀ching

ok信咗
仲有咩講好講埋

但我食晒

Oh sorry

其實係得你扮唔扮行上街都嚇撚死人

我想要女朋友 要靚嘅 最好中分 身材要正
唔要有鼻寒 得閒俾我打幾獲唔嬲嘅

唔緊要啦 會屙番出黎

唔洗唔該

係 我樣衰都唔係罪過黎啫

今日無屎痾
我覺得靚咗自己

咁我解唔解答到你？